典型香港老豆老母 最撚識就係踩你

住係超現實既家庭 其實有時都幾灰

所以要比D精液佢地食